【突發】不足十秒 紙張出煙 起火（建議禁售！）

頭10秒。
建議即日起全港禁售
藏有即告暴動及非法藏有攻擊性武器

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

去鴨記清洗太平地

鴨記正式定義為兵工廠

但只有買先犯法

電筒/ laser pointer 唔係能量問題

係警方無任何表面証據足夠去拉人，

1.佢唔係示威現場
2.佢無用黎射過任何野
3.無任何公告招集用黎射人

佢只係一個買laser 的人，並唔構成任何理據拘捕

無論你點樣諗佢動機，你無表面証據就收皮。

我理得你支 laser 射爆月球，法治就係法治

岩
但出面仲掛住笑緊

只係證明 而家後生 帶任何野都係犯法

人治 法治。

無根據既指控 警權過大 原因係 無人監測